iroad v9 用家請進

我隻v9裝左差唔多1年，平時擺係停車場幾日，佢detect到唔夠電壓既時候會自己熄左，到著車既時候佢會load 一load，之後又講翻句 "start recording" 就無事

但呢排著車既時候佢唔係講 "start recording"，而家講 "shut down the system to protect the battery of car" 或者 "restart the system to protect the battery of car"

有無巴打遇到呢個情況? 究竟係咪正常?

會唔會係車舊電有問題

我v7 間唔中渣渣下都會有野講，但渣緊聽唔到講咩

我都覺得有可能係車cam chur 死舊電，之前都聽過呢d case

如果泊停車場 抆電算。泊街先長開

正常,因為佢挨到幾耐好睇你係架車待機既時間佢錄幾耐,泊繁忙既車場出入口位一晚都可能挨唔到,如果拍埋D角位我試過二日鬆都挨到,而"shut down the system to protect the battery of car"就正正話你聽佢挨唔到你用車就熄左機實屬正常.如果覺得呢個情況密左,可以睇睇係咪車粒細電到期,呢樣野亦可以係車CAM入面片段睇到,行極都得12點幾V或者更少就可能要換電了

裝左v9成年，未聽過佢講start recording 以外嘅嘢。
同埋有時擺低停車場兩三日，都冇chur死舊電，驚嘅咪用頭入，對住幅牆

我有呀 但都無計
已經換左紫電 一般渣完無渣2-3日就熄左